回歸初心

「我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

(梁天琦，2019)

天佑香港。

請大家思考一下，自己最初的初心係乜野，唔好因為暫時嘅情緒蒙蔽咗自己雙眼見到嘅野

敵人而家做緊嘅野就係同時用好多件事刺激我地嘅情緒，令我地係憤怒之下失去方向
林鄭最想見到嘅就係我地衝昏咗頭腦，逼我地推開一個又一個嘅盟友

每一個人都會有情緒，情緒可以係動力，亦可以破壞我地理智。
水能載舟，亦能覆舟。呢句說話唔單止可以用係政府上面，更加可以用係我地每一個人身上

大家要諗，究竟我地勝利嘅曙光係邊到。

街坊?議員?武力?定係中美貿易戰?

我地要認識到一樣野，任何單一因素都唔足以令我地確實地勝出呢場反送中運動

我地要認識到，呢場運動本身就係一個地獄級副本

點解話地獄級副本?

我地真正嘅對手係有中共支持嘅港共

香港已被大陸滲透咗20年

黑社會同警察係同一邊

就連前線都有對家嘅卧底

香港人仲可以點打?邊到仲有隨意發洩嘅機會?

警察犯咗咁多次錯，個政府都未有人下台

我地只要做錯幾件事，俾人放大黎講，就會演變成市民對抗市民，到時港共政府只會企埋一邊當睇羅馬鬥獸場

無人會可憐我地。

我地可以打黑警，串佢地低學歴，鬧林鄭遲到

但我地有一樣野係絕對冇得否定:我地嘅敵人有成個中國係後面支持住

難聽啲講句，今日香港700萬人冇咗，對中國啲無知嘅人黎講只係三分之一個上海

而家嘅情況好似係行緊鋼絲咁，一個唔小心做多咗，成個香港嘅核心價值就玩完了

玩火，都要對準目標，而唔係為咗同傳媒，同政府宣傳我地嘅武器。用火黎斷路，用火黎燒水炮車我都認同，但係民居點火只會令其他人擔心自己會唔會好似五四運動咁俾人火燒趙家樓

點解啲左膠永遠都會存在於呢個世界上?奧巴馬時期甚至係左膠當道

咁係因為人本性就係站在弱勢嘅一方

當初後生仔俾警察打，好多市民睇唔過眼落街怒屌警察，呢個係正義嘅表現

咁點解我地而家要主動將個角色調轉，去放火燒，用粗魯嘅語氣禁止群眾影人相，將強權嘅形象加諸我地自己身上咁on9呢?

我地嘅敵人係玩咗幾十年階級鬥爭嘅共產黨，我地前線嘅最多只係三十歲嘅後生仔，係挑釁情緒方面我地真係好容易會中咗招，有時候我地隔離個卧底會幫手一齊挑動我地嘅情緒，送我地去死，前線嘅人真係要好冷靜分析先得